有冇人覺得依個MV個女主角好正

小松菜奈

係喎
唔怪得咁熟口面啦

整返個撞臉歌姬先